頭先買飛睇盧根扮野讀英文講左蘿根

而家諗返都面紅

我想食左你